初選犯法，但係睇住佢做完成個過程，仲要過咗差唔多半年先拉？

共產黨話乜就乜啦 仲咁撚天真

咪話要時間搜證囉，吹呀